[返屋企啦]外國人睇MC JIN battle 睇到嘩嘩聲

[url][/url]

都唔係第一日知佢勁啦

人地震盪全球果時連登小學雞都唔知係邊度

old video